[歧視]份校長聯署有冇得去平機會投訴?

班人講到明係教大出嚟就唔請
算唔算歧視 有冇得上平機會投訴
求法律巴絲解答

btw 教大好波

其實告得入 但冇人敢做 等長洲覆核王囉

乜7都做啦
唔做
30年後就冇得做